
Ну звездами нам не стать, заняты места
И пьедестал продан как Криворожсталь
С чистого листа начинать — борода
Зато время хватает впереди скоротать с толком
Вот, Ромка хочет по приколу
Леша хочет ярко, не очень долго, так со школы еще
Рубен вел английский, протирал очки
А мы с утра после вчера решали минералочки
Между страниц икебаны, ну как никак
Смеется тот, кто смеется на отходняках
Страшно думать что однажды постареем
Один русский и второй хохол-еврей
Я слышал кому-то по кайфу, сидят пиздят
Как будет через десяток, через два десятка
Ща мы присядем, перетрем пятку
И потрем как надо жить чтобы ништяк был потом
Вкинься, не жри, не пей, не кури, вздрочни
Загибайся на дядю, глаза закрой, очнись
Маркса прочти, изучи закон,
Стариком себе припомнишь каким был дурагом, кореш
Я не лежачий камень, ору машу руками
Слова пишу в пергамент, дымом дышу рывками
Теперь пашу, когда мне выхода нет
Это хуже или лучше чем жить по трафарету
Жизнь как розетка, но чтоб я не промазал
Мне подскажет Алексей где ноль, а где фаза
Без образования куда, я же не вкурсе
И стены бурсы ускоряют пульс мне
Это все выше меня, говорю для вида
На душе вышлямлена????? Звезда Давида
Паша сел, взял на себя, все прямо как в кино
И у Шахима шестой месяц в комнате темно
Леха видит станцию ро только ночью
Ведь страну нашу ебут и не могут кончить
Базарят девчата через сука-нахуй
Зачем работать головой если можно пахом
Наука не нужна, квартиру можешь снять
И к старости поймешь все, но локти не грызи
Что если бы ты вернулась так лет на сорок пять
Ты выбрала б асфальт, а не пошла бы по грязи
